an app幾時有更新

由上年聖誕講到過年到而家復活節都就到都未有更新，係咪想連登收皮先有更新？